# Fzf 

## Présentation : 

Fussy Finder est un logiciel en ligne de commande créée en XXXX par XXXX.

Il permets de trouver des fichier via la génération de nom de fichier intéractivement.

## Utilisation :

    fzf -m 	: Permet de selectionner plusieurs fichiers en appuyant sur <TAB> puis sur <CR>

